[ddos]真係無事了？

其實短短5分鐘已經可以偷好多data，點算，我而家真係好不安

ddos有得偷data嘅咩？

唔熟電腦，但我覺得咩都有可能

要笑就笑，我真係不安

美國反攻緊

暫時安全

唔知唔好講
唔知就要問

我錯了，對唔住，下次會冷靜啲先開post